點解公安可以係香港捉走李波，香港警察就無得係武漢執法

公平咩
我地警察又被迫害

狗想執法？

支持警察

去武漢執法